突發 東環華營地盤發生意外

全世界收工
有冇師兄八到係咩事
好似有野跌落街打中人?

啱啱瞓醒?

我返到屋企先開po姐

邊間鋁板佬？

師兄有啲內幕咁